樣似陳同佳 係咪冇可能喺大學搵到女朋友?

點解老母要生到我成個陳同佳咁 屌

點會，陳同佳都有女

屋企有錢就可以

仲有得一齊外遊 sweet sweet

爭粒墨